前路茫茫 求指點

小弟今年讀緊Ive year1 HD，讀到sem2先發覺讀緊呢科唔啱自己讀，依加仲考慮緊轉科讀定直接出黎做野好。
有無人有相同經驗可以比小弟參考下，或者可以比D意見我。

出甜黎做嘢，之後你先知自己需要啲乜鐘意啲乜，有需要再去讀

其實你讀ive已經無用

但之後再讀會唔會太遲

都算係一個職業專長

有無機會再經jupas讀大學？

條路真係爭好遠

成績唔太理想
機會太微啦

毒撚開po無人理

如果你接受到基層生活方式

無所謂既

但係睇過有唔少人讀唔到書出到黎做野都做到風生水起，
所以我想知香港係咪只有讀書先有出路

今時今日唔讀書

一百個之中有無一個成功？

你又唔睇下唔讀書或者讀ive

90%人做到三四十歲都係做基層？

你都啱既巴打
香港唔讀書真係死梗